Дизайн всей системы

 < Announcement Stream > - (backpressure) < Transform Streams > - (backpressure) < Message Stream >
 
 < Announcement Stream > - сканирует сайты, должно уметь останавливать поток по ограничению
 < AnnounceChecker > - находит сериал в базе или создает его, если есть ссылка, должен иметь ограничения на вход
 < AnnounceFilter > - отсеивает новости по которым уже было оповещение
 < AnnounceSaver > - сохраняет анонс в базе данных
 < AnouncePopulateFans > - находит всех фанатов этого сериала и подготавливает им сообщения, а еще добавляет bot в данные, должно уметь останавливать поток по ограничению.
 < Message Stream > - отправляет сообщения
